諗極都唔明點解葉劉可以喺香港島做票后

啲咀臉衰到
啲政綱全部都仆街既

我唔小心跌左個一蚊，你地有冇見過？

屌㩒錯
多離地人士呀嘛

咀臉真係西

班離地撚係咪戇鳩到咁
條八婆民望同689咁上下

我都諗唔明有錢人又投建制,深水埗d草根又投建制
連飲鉛水個條邨都係投建制

港豬思維邊有咁易明

好簡單 有錢人同飲水思鉛都係既得利益者
而深水埗果班廢中廢老就真係腦塞草

派兩個大肚婆去論壇都嬴咁多,痴撚線